唔該大家呢幾日留力做文宣區選投票

每一票都好緊要, 唔好被捕

幫手推

贊成
唔明成班人仲陶醉塞鐵為乜

適當時候做適當的事。

推

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安